下次成功申請左不反對通知書先宣傳

班狗次次睇住個勢好勁就出反對，反而聽日和理跑就出不反對通知書

推

有無和理跑文宣順手POST埋喺度?

中科興業話你聽獨立調查委員會完全冇用